我開始有少少懷疑自己既性取向。。。點算好。。。

唔知係咪睇到麻林晒。。。呢排出街睇大波妹都無感覺。。反正見到iPad港女會有反應
我係咪變左gay 阿

COME ON

屍兄你鍾意大波妹定iPad

我鍾意XX

原來你都係狗公
個個都喉住我屎忽

你係左定右，，。

即刻縮左

你係gay

嚇到鳩到縮埋

收到風你被人玩埋毒龍

❌❌是我的

我鐘意

咩風嚟 我都唔知

唔好搞錯。。。 你先係我。。，，，，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。隻狗
主次不分既衰狗

雞。jpg

唔通係個晚你醉左之後。。。。。。。

bbq❌

on9 少陣

你要前我要後
無衝突
一人一X唔洗爭

人型蜈蚣。。。

講錯，唔係雞係

？？

咩料

眼淚成屍

?????

你又想分杯羹
XX?係唐僧肉

叉狗

處男狗

屎眼唔係處

邊個搶咗

拍賣叉狗

柯屎個陣太大力破左個屎眼膜

靚

on9 少陣啦垃圾一件

抵你冇仔

知你多囡啦

QQ

係 好多肥妹仔

介紹比我啦！！"!! "
dllm

又抄我

二手ok 我食ed

威啦叻啦 鬼得閒睇你講過d咩野咩

咁唔洗啦，留番比你

抵死

知你有街出威啦

學英文先

英文都好學既on9
學好d日文你第時可以做汁男阿嘛

冇 dllm

行街市

買狗糧？

喵喵醬要吃魚魚

扮完貓未，，好變態阿
明明係狗公

貓女 喵๛ก(ｰ̀ωｰ́ก)

好心你。

好QQ

同類總係猩猩相惜

XX❓=🌽🦀👻

佢食開濕米 又要扮蟹

黏黏 早晨

塞阿垃圾一件

詩詩 我巴士返到屋企就訓教了

唔整濕先食？

男的更好 不會懷孕

你食開濕？？
濕炒牛河fans?

好 今晚再mon

濕米梗係牛油啦

join??

今晚召集埋廢紙同鐘

垃圾先牛油

巴打咁主動嚇親我

你秒回已經出賣左你

叫小草拎KY呀

咁都比你發現左

喜歡百合

日本妹不了
學韓文 溝韓妹

你食坑渠油

好

xx?係咪陽光大姐

係呀

你屎眼流晒汁。，。。。抹抹先啦c兄

學韓文可以第時做龜公幫d雞拉客既又

哈哈哈哈哈哈

係作歌比女神

地溝油

九流團
一首都未聽過
blackpink屌打

叉叉

下首屌打blackpink

係XX?

886

人地成年都無回歸 人氣都屌打你隊垃圾咁多

心知我未算最好

信我。
Gugudan 有我會從此不同

男孩像你

信你。。 隊野一樣係垃圾一件

有我咁勁嗎

打丁ff自己係女主

正常95%人都有小量基佬基因，唔關正常與否事，只係選擇既問題

思覺失調。jpg

呢個就肯定係gay想被人屌

姐你呢95%既人一念gay堂 一念地獄！？

只有5%機會能享受完美性美，互射幾次

你有幸當那幸運兒嗎

而無人能似你 這般on9

男孩像我 不想跟智障拍拖

男孩們能有你般纖細嗎

若然蒙着眼 又能投入嗎
蒙頭入閘

有本事改曬成首

on9
上面個句無改過喎
重睇多次歌詞啦

我知 幫我改 快

你話事咩而家 無大無細死衰狗

陽光姐姐不乖

汪汪醬最好啦(摸頭)

秒正評

男人真係麻煩。。。哄2 野就咁開心

小菊花

想被人爆菊？

🌽🌽🌽

死開啦gay佬

on9

隻秋？？？

等咗好耐 快

係隻秋唔係格劍阿。。。

yes 想打你

come on 1on1

一隻手指ko u

on9 我係如來佛祖
一野收你皮

咁冇話一定係鐘意大波妹先正常喎，不過你就一定係gay

巴打係上次被我屌到屎忽流血個個矮仔？

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

咩歌。。。。

push

你係咪好無聊。。。。 有野要你幫手
on9 少陣幫幫忙

有無睇公廁娘娘個post
點解而家d人可以咁淫賤

link

你搵公廁娘娘咩咩妹就有

但幾靚

幫你測試下

睇黎你的樣子。。。。

好，你屎忽張開先

招男友

LIHKG @ Android

假膠男人

你唔是喜歡肥妹仔 gay哥咩 佢有曬所有特徵

我理想型：

屌你老味兩條肥毒

你想點。。。。咁想我屌你屎忽？

幫你搵到女女 仲唔多謝我

件假膠男人黎

我再努力幫你搵

有女? 邊度有

我幫我隻狗搵狗女 你又啱

喂喂。。你得3 歲智力姐。。但你成左年嫁啦

你樓上係一隻狗那

揾到記放上嚟比巴打睇下

你先係狗阿！！！

佢咁樣衰，唔想嚇親你地

下？

下咩。。。

早抖

你咁早就訓？

健康人生

你咁瘦就收聲啦垃圾一件

有關係？

無。9up下。。

唔開心？

係。。。。

我今晚都做緊樹窿 唔開心可以搵我或者其他朋友傾下

收啦

死開啦垃圾。。。

佢有我就夠了

好！！

gay路難行

做咩唔開心 認真問

窮

學生定返工先

學生

就放暑假 返pt

ptbf點睇

你都不認真討論

我好認真嫁
唔信我咩你

咪做啦

我屌你老母

含撚啦

因為會窮嗎

c兄咁火滾

做其他

飲夏枯草降火

有咩推介

飲開咸甘吉

可以降火咩？ 不過幾好飲 我仲鍾意飲柚子蜜

幫人補習？ waiter? etc

廢青骨瘦如柴 拎野都無力，。。
補習更加唔得，。。。我得小三程度

雞骨草都ok

廿四味

膠

菊花茶

唔信我

我真係得小三咋

好飲

叉叉為甚麼你要派膠

當然！！
我菊花既漬沖出黎比你飲

真話又唔信
咁你呢，你點解咁on9

男人率直好多

好 886

岩。。。。又不會懷孕

Gay

唔抵得阿下？

走 我沒有阻止理由

如歸家的一刻再沒南瓜車

哇dllm咩
開個post都引到gay佬，，，本身唔反對唔支持中立
但咪搞我
如果你係女更加咪。。。。。 咁唔潔身自愛

咁你真係名符其實既gay督徒

咩教先咁
清教 佛教定回教？

我們的天父 願你的名受景仰

你唔可以用condom

你唔信主呢件事都係主既安排
我dllm. 啦on9仔

從這些歌詞中了解下叉狗

咁你了解左d咩阿

咁唔誠心 假神父
嘴裡承認 心裡不信
on9

耶撚一向唔講道理 唔受佢個套=邪教/異端
成日話咩分享比其他人呢份喜悅，係信既講幾句就信，唔信既講幾多都無用啦

我係基督教徒